<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="feature_onboarding_changelog">Änderungsprotokoll</string>
    <string name="feature_onboarding_get_started">Loslegen</string>
    <string name="feature_onboarding_skip">Überspringen</string>
    <string name="feature_onboarding_welcome_page_title">Willkommen bei ScenePeek</string>
    <string name="feature_onboarding_welcome_page_description">Ein kostenloser Open-Source-Client für TMDB und Jellyseerr</string>
    <string name="feature_onboarding_whats_new_title">Was ist neu in %1$s für %2$s</string>
    <string name="feature_onboarding_tmdb_page_title">TMDB</string>
    <string name="feature_onboarding_tmdb_page_description">Verbinde deinen TMDB Account, um auf deine Beobachtungsliste, Bewertungen, Listen und mehr zuzugreifen.</string>
    <string name="feature_onboarding_jellyseerr_page_title">Jellyseerr</string>
    <string name="feature_onboarding_jellyseerr_page_description">Verbinde dich mit deiner Jellyseerr Instanz, um Filme und Serien sofort anzufragen.</string>
    <string name="feature_onboarding_link_handling_page_title">IMDB &amp; TMDB Link-Behandlung</string>
    <string name="feature_onboarding_link_handling_page_description"><![CDATA[ScenePeek kann <strong>URLs</strong> von <strong>IMDb</strong> &amp; <strong>TMDB</strong> in der App öffnen. Dies kann nützlich sein, um Links zu Filmen, Serien und Leuten direkt in der App zu öffnen.]]></string>
    <string name="feature_onboarding_v29_grid_view">- Dem Benutzer ermöglichen, auf Medienlisten zwischen Gitter- und Listenansicht umzuschalten</string>
    <string name="feature_onboarding_v29_discover_rating_filter">- Füge neue Entdeckungsfilter hinzu. Du kannst nun auch Filme und Serien entdecken, indem du nach Bewertungen und der Mindestanzahl an Stimmen filterst.</string>
    <string name="feature_onboarding_v29_favorite_status_lists">- Favoritenstatus von Medien in den Listendetails anzeigen</string>
    <string name="feature_onboarding_v29_discover_filters">- Ein Problem mit dem Entdeckungsfiltern zwischen Filmen und TV-Serien behoben</string>
    <string name="feature_onboarding_v30_convert_app_to_multiplatform">- Umfangreiche Updates am ScenePeek-Codebestand. Eine iOS-Version wird bald veröffentlicht!</string>
    <string name="feature_onboarding_v30_display_fullscreen_posters">- Schaue dir Poster von Filmen, Serien und Leuten in Vollbild an. Klicke auf ein beliebiges Poster auf der Detailseite, um es auf Vollbild zu vergrößern!</string>
    <string name="feature_onboarding_v30_external_ratings">- Hinzufügen von Rotten Tomatoes und Metacriti Bewertungen</string>
    <string name="feature_onboarding_v30_fix_jellyfin_auth_with_empty_passwords">- Aktivieren des Anmeldens für Jellyfin/Emby Benutzern mit leeren Passwörtern</string>
    <string name="feature_onboarding_v30_fix_encryption">- Veraltete Verschlüsselungsbibliothek migriert. Wenn du zuvor mit TMDB verbunden warst, musst du dich erneut anmelden.</string>
    <string name="feature_onboarding_v32_improve_search">- Suchfunktion verbessert. Man kann jetzt Ergebnisse kategorisiert nach Filmen, Serien oder Leuten bekommen oder einfach durch alles suchen!</string>
    <string name="feature_onboarding_v32_show_year_on_search">- Anzeige des Erscheinungsjahres bei Such- und Erkundungsergebnissen</string>
    <string name="feature_onboarding_v32_add_custom_color_option"><![CDATA[- Eine benutzerdefinierte Option für das Farbschema hinzugefügt! Gehe zu <strong>Einstellungen&gt; Darstellung</strong>, um der App einen persönlicheren Hauch zu geben]]></string>
    <string name="feature_onboarding_v32_add_detailed_error_messages_for_seerr">- Detaillierte Fehlermeldungen beim Anmelden in Jellyseerr hinzugefügt</string>
    <string name="feature_onboarding_v32_add_detailed_csrf_warning">- Detaillierte Warnmeldung hinzugefügt, wenn SCRF auf der Jellyseerr Instanz des Benutzers aktiviert ist</string>
    <string name="feature_onboarding_v33_redesign_home_screen">- Startbildschirm neu gestaltet. Abschnitte hinzugefügt, um einfach aktuell angesagte, beliebte, bevorstehende und top bewertete Filme und Serien zu finden.</string>
    <string name="feature_onboarding_v33_update_favorites">- Favoriten sind jetzt in Filme und Serien gruppiert</string>
    <string name="feature_onboarding_v33_fix_duplicate_ids_crash">- Einen Fehler behoben, bei dem die App aufgrund von ungültigen Daten der Filmbesetzung abgestürzt ist</string>
    <string name="feature_onboarding_v34_add_discover_year_filter">- Erkundung beinhaltet nun Jahres-Filter. Finde Filme über das Jahr, Jahrzehnt oder eine Jahresspanne</string>
    <string name="feature_onboarding_v34_add_discover_sorting_option">- Erkundung beinhaltet nun Optionen zum Sortieren. Sortiere nach Jahr, Bewertungen, Umsatz und mehr</string>
    <string name="feature_onboarding_v34_user_data_empty_state">- Optik von leeren Zuständen bei Beobachtungslisten, Bewertungen und leeren Listen überarbeitet</string>
    <string name="feature_onboarding_v35_add_email_support_field">- Experimentelle Warnung und E-Mail Unterstützung bei der Jellyseerr Anmeldung hinzugefügt</string>
    <string name="v36_season_and_episode_details_screen">- Wir stellen vor: Eine neue Detailansicht für Staffeln &amp; Episoden! Man kann jetzt Informationen über jede Staffel und Episode ansehen, und wenn man bei TMDB angemeldet ist, kann man auch Episoden individuell bewerten.</string>
    <string name="v37_movies_collection">- Einführung der Sammlungen-Ansicht! Zeigt an, ob ein Film zu einer Sammlung gehört und listet alle Filme auf, welche zu der Sammlung gehören</string>
    <string name="v37_discover_by_keyword">- Entdecken beinhaltet nun auch den Schlüsselwort-Filter</string>
    <string name="v37_detail_keywords">- Zeigt Schlüsselwörter in der Information eines Films oder einer Serie an, welche die Handlung oder Stimmung beschreiben</string>
    <string name="v37_clickable_genres_and_keywords">- Genres und Schlüsselwörter sind nun anklickbar. Diese bringen dich zu "Entdecken" mit dem angewendeten ausgewählten Filter</string>
    <string name="v38_streaming_providers">- Einführung von Streaming-Anbietern! Sehe wo ein Film oder eine Serie gerade zum Streaming, Ausleihen oder Kauf verfügbar ist</string>
    <string name="v38_discover_sorting">- Sortierung nach Erstellungsdatum für Bewertungen und Watchlist hinzugefügt</string>
    <string name="v38_localize_dates">- Finden von Datumsanzeigen an verschiedenen Stellen in der App um Datums Informationen besser sichtbar zu machen</string>
    <string name="v38_discover_filter_issue">- Fehler behoben, bei dem Filter nicht angewendet wurden wenn alle Filter entfernt wurden</string>
    <string name="v40_fix_tabs_overlapping_on_details">- Fehler behoben, bei dem Tabs beim Scrollen zum Ende der Detailseite nicht mehr fixiert wurden und ausgeblendet wurden</string>
    <string name="v41_add_version_checker">- Ein Versionsprüfer wurde hinzugefügt. Dieser informiert den Benutzer wenn eine neue Version verfügbar ist</string>
    <string name="v41_add_share_menu_options">- Eine Teilen-Option für Sammlungen, Staffeln, Episoden und Listen Details wurde hinzugefügt</string>
    <string name="v44_add_missing_www_subdomain_on_share_urls">- Fehlende www Subdomain bei geteilten URLs hinzugefügt</string>
    <string name="v44_fix_version_checker">- Ein Fehler wurde behoben, bei dem der Versionsprüfer nicht angezeigt hat, wenn ein Update verfügbar war</string>
    <string name="v46_improve_ui_for_large_screens">- Die Benutzeroberfläche und die Komptabilität mit großen Bildschirmen, Tablets und der Landschaftsmodus wurden verbessert</string>
    <string name="v47_movie_release_dates">- Veröffentlichungsdaten, welche das Datum von Premiere, Kino, Digital- und Physischem Format anzeigen, wurden hinzugefügt</string>
    <string name="v47_contribution_setting_sections">- Einstellungsbereiche hinzugefügt, um der Matrix-Community beizutreten, bei der Übersetzung des Projekts zu helfen und mehr</string>
    <string name="v47_discover_fetch_only_with_different_filters">- Rufe neue Discover-Inhalte nur ab, wenn sich die Filtereinstellungen von der vorherigen Suche unterscheiden</string>
    <string name="v48_fix_tmdb_auth_issue">- Einen Fehler behoben, bei dem Benutzer sich beim ersten Mal nicht bei TMDB anmelden konnten</string>
    <string name="v48_fix_discover_sorting_options">- Ein Fehler wurde behoben, bei dem die Sortier-Optionen nicht auf der "Entdecken" Seite angewendet wurden</string>
    <string name="v49_add_custom_remote_config">- Ein Mechanismus wurde implementiert, um Benutzer einfach über potenzielle TMDB-Serverstörungen zu informieren</string>
</resources>
